一人一個ptgf

新手入門
邊個最正？

Double may